覺唔覺英倫銀行惡過共產黨

唔覺

申脷：無買5號

明搶

老衲咁耐唔開post中左武肺?

投資涉及風險

不如將港交所連埋證監會賣俾英國，反正人地話點就點

先例一開 好多股票變相唔需要派息

英倫銀行：唔派息定執笠
5:唔派息

人地唔派息係準備定有事時有藉口救英國銀行呀

無權咁個架構開黎做咩

where is 衲dee?
比人煲熟左？

大概衲狗已經完寂了

老衲係咪好似牛b咁死了

其實5仔都唔係英國註冊，但點解要聽佢？

》

日不落帝國最風光個時馬克仲係條精蟲

失咗蹤

要肯定有息收 你去買債券啦

股票真係可以唔洗派息， 完全無問題

咁佢起碼冇印反幾萬億美金，都係叫銀行留反少少cash以防擠提。

今晚道指收市跌超過三百點，老衲永遠離開連登

唔覺。難道想hsbc執大家先安落？

出post 啦傻尻